2017/18年神鋒Milik吹奏區(1)

幾撚驚好似上場R聯咁射失咁柒

已經比人換走
不過新賽季第一場就有波入算係好開始

意大利

完
神鋒milik